官塘邊間健身中心好

hi~
想係餘暇做多d運動,想問下係官塘邊間健身中心好
唔HardSell,比一個月費/年費任做個種...
最好中心有埋泰拳/跳舞班/瑜伽/彈床既班選擇...
有勞各位解答!!